唔同意坐爆元氣

你成班友去哂排隊個畫面已經肉酸
大公文匯準備好出post話「理性香港人」好支持藍店

而且一定有人入到去唔止食一碟
我唔係好信所有人的執行力都係咁高
香港人太有禮貌同顧面子
俾staff講兩講又叫多幾碟有乜為

最好的方法係杯葛
唔好入，呢世都唔好幫襯

其實入唔緊要， 全部人飲綠茶，諗唔到叫咩餐， 閃左去吹呀

啱

坐唔係問題 但係要坐到好似古惑仔咁由朝坐到晚囉
坐得嗰15分鐘有咩用喎

本身佢都冇生意架啦
收入=0

你班友入去每人叫一碟坐2個鐘
2個鐘之後第2位手足入去又叫一碟
佢就做到少少生意

我估最後大家都趕時間
每人坐30分鐘叫一碟
元氣多謝哂你

目的係阻住港豬同藍既食 你以為你罷食就冇人食？ 太年輕了 建議成班人食幾碟最平 防止經理玩野

食最平都賺到你錢啦 落閘先係最打擊

你本身都唔幫襯藍嘅點杯葛？

排隊有咩問題